Тестовое задание.
1.Реализовать бизнес-процесс, в рамках которого у запустившего будет запрошен выбор одного из 3-х цветов. После выбора цвета БП должен быть завершен.
2.Запуск бизнес-процесса должен осуществляться из меню "Сервисы".
3.Также необходимо разработать компонент, который будет выводить таблицу-отчет со следующими колонками: “Запустивший” (ФИО), "Выбранный цвет", "Время старта БП", "Время окончания БП".

Положить папку local в DOCUMENT_ROOT сайт и перейти по адресу /local/test/, будет автоматически создан новый БП "Выбор цвета".